問題: 女人搞野係咪都只係做戲？

交代下背景
我同男朋友一齊左一年幾 性生活唔太密一個月一兩次(土地問題)
佢大我十年有多 當然性經驗比我多 而我就只係同佢做過
講真 我冇其他性經驗所以唔太清楚 但同佢做我覺得唔係特別舒服
雖然佢見我好似好enjoy 話我叫得好好聽 其實我覺得並唔係真係咁爽 有時都只係做戲滿足佢(佢連點揾G點都唔知 只識用C點)
佢話之前未試同死魚搞野 所以覺得自己技術都okay喎(笑
但我真係覺得一般 我又做唔到比較 好好奇其他女仔眼中 覺得技術好既男人係點

如果技術好 係咪真係會好有感覺？ 係入面都會有feel?
(真係純好奇 冇其他意思 唔好叫我揾sp thx)

就算唔high都叫到欲生欲死咁
佢見到你咁享受佢自然又會比多兩分力
咁到時就真係會high

同ex搞過10幾次，我冇一次高潮第一晚已經係扮

重點叫到咁high都係頂唔中呢

好彩你肯扮 代表仲愛佢

一次高潮都冇又真係慘咗d

我自己就feel到條女
突然震晒同緊到仆街
應該係真掛

影后

仆街 C點係咩黎

好正常，好多女人都係扮出嚟

所以話女人真係好假 死臭雞

你條仔唔掂姐
有D有D野 真係舒服就做戲都做唔到

我都想知女仔感覺係點驚滿足唔到女朋友

feel 到嫁麻，濕同埋暖，收緊呢d 點扮，雖然有收陰機呢招，但前面兩樣扮唔到

如果有feel, 摸下都高潮
所以個氣氛前戲好撚緊要

做愛呢d明明係合作項目
你都已經俾佢進入你體內
但係都唔願意同佢討論下一齊進步？
你唔洗直接話佢唔掂
驚破壞感情就婉轉d話某某姿勢你無乜feel
不如試下轉轉位

到試返幾十次真係夾唔到先再算

d 女人好撚古惑嫁！

wtf

覺得成日吹到自己技術好好既男人...
就好似出去飲野, 永遠都有一個話自己好飲得。。。但次次最後都係要抬佢出門口

屎眼

陰蒂 Clitoris
尿道口上粒的

G點喺陰道內5至7cm(中指第2節左右)
所以男方太長，一隊就超入
就唔夠刺激G點

傳統招教你：九淺一深
目的就係隊正G點就要抆

至於解決唔難，要求先剿嘢才搞
手指點都搞到G點

震好易扮

C點唔係仲入過G點？好少男人唔識搵G點喎

你想舒服既一定要坦白同佢講邊個位舒服
邊個位冇feel
你做戲扮野佢以為佢知你點舒服，一世用同樣方法你就呢世都試唔到真高潮

真正技術好既人係真係咩女人係佢手都好易高潮
因為好了解女人邊啲部位敏感

男人多數都覺得自己勁同技術好架啦
佢地把口講不能作準

有啲人十幾年都冇高潮過既唔出奇
因為好多女性都唔會講自己真實感受同唔會賽後檢討
唔拎出黎講對方根本唔知點幫到你

佢用手指揾G點揾緊耐都揾唔到 搞到我好唔舒服
Btw 多謝高人指教

自膠
我記錯A點
C係陰蒂

用手指探索下先
中指伸入去一節向上勾通常都中
佢會摸到粒突出黎鞋鞋地既野

唔緊要冇人見到
成日都係佢自己爽完之後先用手幫我 好冇mood (仲要永世用C點)
Btw真高潮係咩feel

推 學到野 咁出其實好難頂

其實陰蒂高潮都係高潮呀
只係同內高潮感覺有少少唔同
不過有時陰蒂高潮仲爽仲敏感（因為外露）
如果入面高潮，係你會感覺到成個人開始軟
裏面會收緊，有啲人會果下特別濕甚至漏水
然後成身抽搐震晒

不過耐左我覺得有時要靠自己幫一幫
就係你知自己就到時用少少力夾一夾
咁好自然就會係咁黎
你可以試下佢插到好刺激你最好feel時輕輕夾下
睇下會唔會黎到

G點不嬲用手指易啲
所以先有加藤鷹神之手

呢啲嘢就唔好問啦巴打

咁抽插有乜撚野用

係，第一日就係

緊哂就係似急屎忍屎咁
個一下收縮
震既就扮都扮到

我都想知

咩撚嘢九淺一深根本就係啲早洩逃避現實嘅做法你有能力keep耐啲嘅唔好咁做盞大家都唔舒服
女方一定係覺得下下大幅度抽插頂G點最爽不過重點係要頂得中男方碌鳩嘅硬度粗度同埋鳩型先係最重要

都有舒服過
但未高潮過
但大多數時候都係扮

多謝絲打 又學到野啦

成人台

當你試過高潮後就真係會一去不返

開完先發現post錯台 Sor我係P牌仔

Anyway，建議搵婦科醫生/家計會
搵岩果位先至有下文

如果要G點才有高潮
下個男友要倒轉搵短J

你最熟自己身體 咁你咪同佢講囉

再入啲有另一個敏感點
夠長同夠激烈入面都會高潮

男朋友次次都幫我用口加手去咗次先戴套入嚟，想知其他人前戲係咪咁？

有時佢好耐唔出真係有啲攰，試過講啲好淫嘅嘢引佢快啲射但係唔太work

笑到停唔到

G點係好出
下下大幅度抽插正常條J唔會頂到G點
反而你有時慢少少摩擦仲有感覺

九成女人都唔了解自己身體

聲控GPS
上d ....左d ....入多小小
你叫佢學下蜘蛛俠射絲個下手勢
其實手指好撚攰

咁你即係試過啦

Lm

未打完按左回覆
正如男人龜頭好敏感
但你都唔會打飛機淨係刺激龜頭或者抽插淨係入個頭
你chok條野會有另一種爽架嘛

當然人人都唔同
但你呢種好正路

佢淨係試過陰蒂高潮

唔扮又死魚，扮又臭雞

其實女人幫男人含有時都係扮爽

咁即係點？

我試過呀 但係成日C點 仲要之後佢先幫我好難高潮的
佢揾唔到體內既刺激點 但要認技術好係重點

9成9，佢有依方面需求

最初都會扮，未必係扮高潮，有時係扮舒服咁，耐左發覺好無癮，次次得佢爽，我就做左等於無做

慢慢我會開始間唔中引導佢，上d、落d、話佢聽我想點，中左舒服位會反應大d，差少少就反應細d，完全唔中就話佢知唔係呢度

我覺得性都要溝通嘅，之前唔敢講，慢慢越黎越唔想做，最誇張試過3-4個月先做一次，溝通左之後就正常返d

技術好 真係有感覺feel到，不過個時間真係好短 同埋係某d體位先會。

建議你地試多幾個體位，總會搵到個你覺得舒服dddd 嘅 同埋一路做條仔一路講淫語會好加分

你男友好好

男人個個都認屎認屁架啦
冇參考價值

咁條仔未試過屌到對手真係高潮咪唔知囉

試過對手好廢
仲話我做咩唔濕
你垃圾囉 仲問

對手勁真係可以噴到成床濕哂
一劑高潮幾次

有冇睇Sex Education netflix 同佢一齊睇 再開話題

女人幫男人含嘅時候點解會覺得爽最多咪諗住引下佢或者想要，依個動作唔會令個女人舒服㗎喎

係會興奮既 但好辛苦

佢意思應該係個女人唔係好識含
佢扮爽

我都係 都一年幾 成日扑 都未搵到體內高潮
依家通常係入之前佢幫我用左口先 濕濕地比佢入完 佢射完再叫佢用手幫我c點
其實咁樣岩唔岩？我地兩個都係試過對方only 唔太識

想比較呢個我唔否認

係

不如你開個post教下各位巴絲，拯救世人

其實陰蒂用黎做前戲可以快啲熱身
下次可以試下調轉

G點試下叫男友用手指伸一節入去搵
或者你自己試下搵下先
可以易啲教到佢

認真，含會有真係爽嘅咩？

點解係我

講個男人

我條女嗌得好大聲
但問佢有無高潮又好回避咁話唔識分
到底係真定假

高潮幾次真係好勁

咁算啦叫條女含做乜

真係唔識分囉
好多女人唔知高潮係點

反而覺得應該女人c點去咗次先，女人就算c點高潮咗，陰道入面會仲敏感，因為興奮所以G點都會突出啲，咁咪易hi到啲，唔知啱唔啱

當然體位都好重要啦

佢咪答左你囉

得我有睇 追哂成套 但好似冇咩實質參考成份

女人搞野冇高潮是咪白做？

唔攰咩

可能男人覺得女人口入面有敏感帶可以高潮

有高潮好難唔識分
就好似你射左你會唔會唔知唔識分？
一係佢從來都未試過
一係佢唔想hurt你

比個話題帶入去傾番兩個人ge sex啫

真係有高潮會好明確 反應好勁唔會分唔到

攰

因為得你識

有啲人真係有
深喉會高潮

不過佢意思應該係女幫男含，男扮舒服

傻啦大把人識啦

問下你自己會唔會主動算同佢扑咪知

見絲打解釋咗好多次

青頭仔睇到扯左

Noooooo!!! 絲打你唔會想試下係咩感覺?

條女出哂汗同震應該唔係扮掛？

不如聽下讀哲學既朋友點睇男女性愛問題~~~

認真，開發下菊花

絲打話你知：試過十幾個對手，都未試過做到高潮，唔關條丁大細事。（當然粗既話會有feel d）反而自己黎就會有。

所以其實同男人做真係唔一定會有高潮，enjoy個過程就好了。因為其實好多女人一生都未試過高潮的，你係咁易google下都會睇到好多。

九淺係用女方陰唇和陰道入口刺激龜頭
成條入晒你都係high龜頭嘅唶！

一深係心靈需要多過官能需要
出嘢果下要深
同埋唔郁停低都得

你係早洩不論淺或深都一樣
龜頭夠刺激就洩

所以九淺一深係為女方感受而設

相反，男方成條入晒，抆少少就再插
男方心靈好滿足
弊在女方唔high呢！
技術要配合科學理解

未睇 笑咗出嚟

你男朋友技巧好好？

真

有時候未必係技巧問題，可能係緊張放鬆唔到，變咗喺好想高潮但高潮唔到嘅位

睇完呢度 發現自己短都有好處 安慰自己 下下中G點

好有學問

佢地係入面提到點解一定係個男仔射左出來個陣成個性愛過程就完左, 而唔係掉番轉

笑咗

聽人講條j有D彎,會令條女易爽d

我條女真係高潮到震哂爆埋水
你個partner唔撚識玩啫

你做戲佢咪唔知邊個位啱囉
你老實啲講唔中試另一個位，咁先搵到㗎嘛

我用手幫女朋友 佢都可以高潮十次八次
係咪正常？

咁我試下整彎男友條野先

同意
其實生物學上，女性陰道只係男性生殖器倒轉生長
男人唔係得個龜頭有神經
正如女性的神經線分佈在成條陰道
男性龜頭就變成女性的陰蒂
男性陰莖就係女性陰道
男性睪丸就係女性卵巢

可能真係關事 唔係太長 FEEL到每次搞野女朋友震好多次
有時戴套持久左 搞到佢都話頂唔順

天生

咁你要鑽研下前戲技巧喇，無前戲嘅短J真係

點先叫高潮
女友自己都唔知
但佢震震地又話好舒服

加藤鷹出現！

幾cm？

香港呢啲垃圾保守文化地方啲人更加唔會講 怕醜/覺得淫 但其實好平常好重要

屌咪玩啦
佢處黎 又冇diy過
唔知佢果d係咪真係高潮啊...
有夾埋隻腳嘅 但震又唔係好震..入面都唔知有冇收縮

少年你太年輕了

呢個真，我係第一次高潮係自己黎的。在此之前好耐都一直唔識分自己到底有無高潮到。

男友早洩,我都扮到冇所謂

咁屌到條女出啲白色汁液又咩嚟？
成日屌到條女滴曬水床單濕咗一達但係未試過噴
最接近噴嘅一次都係佢頂唔順超大力鏈我隻手迫我停
佢話高潮係好似觸電咁
其實係咪呢
有冇真。性博士解答吓

Me too..

得4cm既巴打係咪可以唔駛屌閪了？

你畀啲數叫佢計
通常女性到左高潮會迷晒，神智不清

你應該未遇到真正識令你舒服既對手
好多男人都係自己爽就算
但有啲男人係好enjoy見到女人舒服
令女人高潮會有成功感

咁sad

震應該會成身震 係咁抽搐 呼吸會好亂
你同佢一齊既話應該叫得好勁 反應會好大

10-12 所以一直都好自悲 身邊個個都好撚長 去游水睇到 唔係GAY

攪緊果陣佢好少講野,問佢野隔一陣先LUR D字比我

人生留留長，你仲有機會
唔好睇小自己

潮吹正確黎講其實係失禁，噴出黎個啲係尿而唔係陰道分泌物。你睇啲av女優點解可以噴到咁多係因為人地事前飲好多水，所以出到黎個效果先會咁多水同埋係透明。

其實點叫早洩 係咪真係入去就即刻射咗？

各方面都好好
最緊要係佢好care我感受
如果我痛或者唔舒服佢會即刻停
亦唔會逼我幫佢出左先
女仔應該好重視呢樣野

呢個真 好多人都誤解潮吹

個個人唔同嫁wor
我女友成日做做下叫我攬住佢頂到最入hold住
之後就會成個人係度震晒咁高潮
同埋我覺得好睇氣氛
最緊要比到被愛既感覺比女方
話要大大力下下打樁機式既男
一定係被咸片洗左腦 唔明女人感受
溫柔中比d粗暴就perfect池
最正係女方話就到既時候中出

係
果時啲男人成日問我一晚試過幾次
我問你意思係個男人射幾次定我高潮幾次
男人射好多次同我有冇爽過冇直接關係架喎
之後我就唔明點解要用男人射當「一次」
其實有時個女人根本完全沒滿足過

所以都覺得無所謂了，過程enjoy就算。自己玩玩具都可以好爽。

女友唔知點為之高潮
我係佢第一個

噴哂水應該係真掛?

好正常
點解要sad face

不過你應該好攰

呢樣真 氣氛同前戲最緊要 慢慢令佢投入
唔投入既話咩技巧位置都係廢話

兩種爽唔同
長係真係頂到盡會有種痠軟感

No

屙尿同潮吹的噴法係唔同的
潮吹係水點 散噴出來，有人多有人少，少則流濕床，多則噴落地
尿係水柱，稀如水

睇兩個人嘅狀態；不過有時候仆完唔爽或者唔滿足會由心咁樣唔想理佢，盡量唔會比佢知，費時佢都唔開心

我有啲廿幾甚至三十幾結埋婚既女性朋友問我高潮係點
同埋聽我講既經驗同感覺
佢地係覺得不可思議咁

夠長頂到最入
想問女人爽唔爽？

你捽豆定伸入去g點

there is one thing called sex toy

所以話女性要了解自己身體
承認自己性需要同快感先

人人體質唔同
唔一定噴到

個個感受唔同，冇得一概而論

有冇絲打試過入咗去之後有急屎既感覺
又唔係真係需要去，但次次都有呢種感覺

有啲姿勢會無，但大部份姿勢都會
所以其實唔多舒服

佢有時有震有時冇啊...佢不嬲都叫得勁..
不過佢好似有少少反白眼(佢合埋眼露左少少出黎)

我會直接唔理佢 扮嬲 之後佢就知我唔滿足

有啲幾分鐘就射

唔知佢係咪扮/真係唔識
定係因為佢咩都冇試過所以咁敏感
我用手唔攰啊 可能因為有做開gym

應該會好爽 最入有A點

同問

得啦得啦成個連登都知你長啦

唔鍾意情緒未到但係對方夾硬用刺激身體嘅方法令我高潮，感覺心靈同埋身體好唔配合

但啲液體都係係膀胱到出來的哦
你話少量，滴出黎個啲都可以係陰道分泌。
但大量10幾ml咁噴出黎個啲就肯定係膀胱到出黎。至於你當唔當係尿就見仁見智啦

唔想用 次次都要洗 同埋diy C點都夠啦

下次屙左屎先

唔係可以點？

伸入去，然後隻手抬起
睇深夜保健室學
咁應該可以刺激both

都要人地試過有先做得返出嚟嘅
Just kidding

其實點解唔直接問對方
好過估估下

有啲人係易高潮架嘛

冇 但會放屁 (唔係想屙屎 只係經常有胃氣漲問題)

可惜亞洲人風氣都普遍係保守。女性想真正了解身體既過程係比較困難同多障礙

你係男定女

問過啦 佢話係 但我唔信女人可以連續高潮咁多次
仲要係以我咁嘅技巧

我女朋友成日叫我郁快啲 插入啲
問題係我已經隊到無得再入
插快啲我又好易射
我諗我遲早有帽戴

某啲姿勢會有

男人扮啊

做gym有咩手指workout...?

有啲女人根本連自己下面係點都唔知

其實唔應該係扮，係真係會有feel
但前提係你要唔好尷尬同條仔搞野時有急尿既感覺唔好忍
第二你要投入少少唔好期待個男主角會引你入戲，自己都要主動投入個情緒，久而久之就會有feel
當然你都要同條仔賽後檢討下，例如佢啲foreplay係咪滿足到自己先，條條仔都覺得自己係性愛大師，但好老實佢地又有幾多經驗
所以有無feel真係好靠自己，有啲人鐘意食氣氛，有啲就鐘意肢體碰撞，就算一世得一個性伴侶都可以搞得開心

前戲做得足 高潮好滿足☺️

兩個人一齊
咁多野唔信任既話好辛苦喎

我係女人，我話你聽係可以
仲好撚爽

無咁攰嘛

最 perfect 好似係10-15 分鐘

手臂力呀屌你

係咪識你

咁你可以試咗先咁咪知有咩分別囉 個個人都唔同好難解釋畀你聽點樣可以高潮

頭幾次會懷疑係
但無理由次次都咁 轉下姿勢又無事
暫時揾到無事個啲姿勢好似係無咁入個啲，係咪太入唔知頂到啲咩

對我黎講太少

雖然真係有手指workout

真心想問，女人俾人屌到話想痾尿 係咪高潮

係所謂既潮吹

唔係呀
伸隻手指入去然後向上托咁樣
手指入面撩 手掌係出面磨豆

用果d持久型既套啦
有藥係個套度令你冇咁易射
不過有時真係插極都無咩feel
如果條女無做開運動
可能會頂唔順就咁做完起唔到身昏迷

香港講得講性好污糟
中學大學個個拍拖都喺到扮晒野 話淨係錫過，係stage3、波都冇揸 扮晒矜持

真條仔對我黎講係大，雖然舒服，但係成日都會撐到做完時個洞口都會feel到好似有少少裂左既感覺。好矛盾

試過就到中出個陣條女成個身震晒把聲好似貓咁低吼隻手搲我 好過癮

呢啲都算
連對自己伴侶都唔坦誠
好似樓主咁扮高潮，其實對手永遠都唔會知你點先舒服架喎

做乜撚野呀
問下咁撚敏感

「如果」夠長頂到最入
想問女人爽唔爽？

咁會唔會睇得舒服d呀大帝

女朋友本身性冷感（聽佢講）
但同我一齊之很鐘意左呢樣野 而且每次者會潮吹幾次
有時攰想抖都俾人咋型⋯
所以我覺得唔一定係扮 應該係要睇大家投唔投入
fb/yt 其實有好多頻道係講點做前戲 同應該點插
或者樓主同另一半一齊上網睇下？

利申 唔長

明顯係佢有語癌放過佢啦

你個comment重覆留左3次⋯⋯⋯⋯

唔係性冷感啦
只係之對手冇令過佢enjoy

係40-45分鐘

可能連登壞左姐
有時係咁

笑你連續留3次言喳
咁敏感做咩

前戲跟hunk hands學

我都會！ 特別係會撐到下面(唔係近c點個邊) 好似撕開既感覺

向下個位好易有撕裂感
男唔夠硬夾硬入都好易痛

痴撚線你唔攰條女都乾

濕到開左水龍喉咁啵
整到地下成攤水都可以咩？

真係，有時香港人太怕醜

絲打咁大食我同我身邊啲男性friend平均都係5-10分鐘，你啲partner有咁勁？

對我黎講要45至一個鐘先夠

我諗係因為你個comment 覆左3次

會痛幾日仲裂痾完尿時抹乾淨都會fee到好似損左咁

5-10分鐘好冇癮
即係開始有少少feel即刻煞停咁

有可能情緒未到？前戲未做足？
呢d都係令成件事更舒服

幾淺一深，除左刺激G點，仲可以延遲男人射既時間，令個腦抽離一下，而女人通常慢熱，增加一起進入高潮既timing

叫男伴變化一下，時淺時深，時快時慢，換下體位，有時D D 轉位，感覺都可以差好遠

同埋叫男伴準備多D，溫柔D，
播下浪漫歌，先擁抱下，同女伴做下 massage, kiss 下全身
用多D心思就OK，女既有高潮男人都有著數，何樂而不為？

應該唔會haha 證明原來有人同我一樣

Send果陣app show 錯誤
咪禁多幾次囉
唔駛下下咁敏感咁講野

有啲女人真係冇爽過咪覺得自己唔需要囉

真係無得搞，唔通話佢太大條J唔一齊咩

噴法可能唔同，但果啲係真係尿黎

有試過 之後就記得之前痾咗屎先

有時有啲動作會打咗啲氣入去，又有時會好想放屁

有d女仔敏感d先可以咁多
試過一插入去佢就話就快高潮
但有d好難 成世都未必試到一次 呢d真係睇體質

我都想知條女係咪真係高潮
有冇絲打解答下點分真定假

條仔玩開長跑？

入果時溫柔啲
夠硬同埋你夠放鬆夠濕都應該ok既

可以點搞 其實係咪姿勢唔啱

拿 唔係我講架

我會插幾下就黎

直接問佢啦
其他人都只能靠估

拍av咁定係一個鐘內執兩劑渣？

想問有無巴打試過加滕鷹air max condom，男朋友話感覺好似打真軍咁，真唔真

佢其實有時會忍唔住想射
但知我未夠飽佢會忍住
忍幾次先射

可以㗎
真係唔使好興奮都會濕晒
呢啲睇個人

唔係
有時可能唔夠硬
不過都要就位

lm

好少會一日佢射兩次
因為佢回氣比較慢
但佢可以忍得到耐啲先射餵飽我先

點做到？求教

女人高潮係咪基本上一定噴條J出黎

真係要了解女人身體

幾薄都比唔上打真軍啦係咪橙色個盒？你奶下個dom係甜甜地

唔一定
有啲人會吸你入去

有試過應該係正常 不過扑扑下就爽到完全唔記得咗自己有急屎個feel

無feel我又好易軟
加上我地唔用套

瀨尿咋下話

又易射又易軟
Ching 你腎虧wor

兩個人都除到光脫脫
賓州都已經隊到入一入
而家先黎講怕醜?

其實唔止做愛
呢個完全係溝通&相處既問題黎
1. 提出問題
2. 學習溝通用辭同技巧
3. 共同尋找解決方法
4. 努力實踐

羡慕你們有享受性趣的另一半

我太太他完全不享受性高潮， 次次埋牙前， 同我講高潮完， 第二日返工好累，話唔想太high。久而久之， 同佢次數都小左。

我覺得女人係心理好影響心理
如果環境唔好/個人好攰
真係點摷都唔會濕

問佢一定話有㗎
想知其他人真高潮有咩反應

心理影響生理

係咪橙盒 嗰隻真係用過最好用

真咩 暫時未爽到 一定要轉姿勢先得

兩個人仲要估估下
其實都係信任一種

人人唔同
佢話有你就信佢啦

師兄會唔會搵sp

我都係某啲pose先會特別爽會爽到喊 慢慢試下唔同pose就可以架啦

勸你唔好深究自己改進技術啦

玩玩具先高潮到

情趣呢一點我真係駁唔刀

不過男人角度就一定係想有咩講清講楚大家齊研究
可以問下呢度有幾多巴打係會希望係段關係入面要靠估估下

想請教下

做做下女朋友會同你講就到，一到就會好興奮咁叫同要你喪插，過程中都feel到佢陰道收窄，但插多十幾秒佢就會夠皮，好似男人射完入左聖人mode咁，呢d算唔算高潮

咁插插下好爽 然後佢收縮 噴我條J出黎 嗰D係邊度高潮。特別係差唔多想射嗰陣 俾佢噴出黎 好唔爽！

我可以幫到你

當然算

我都係會推條J出黎
你要停一停唔好同佢鬥力

推你出黎梗係內高潮啦

十次得一次係我enjoy到
得佢爽佢仲要以為次次我都好enjoy

你要老實同佢講呀

我明你啊
真係好冇癮

台灣有啲youtuber揾埋醫生問
潮吹係失禁新鮮尿啱啱整出嚟透明嘅，黃尿係因為係膀胱儲得耐
同埋話容易潮吹即係容易泌尿有問題

成日屌到條女震晒話好想痾尿，然後佢會推開我話頂唔順就快瀨尿
其實係咪就快潮吹，剩係試過一次唔俾佢推開仲加速屌，之後佢流咗一攤水出黎，爽到冇晒力咁

係真唔係呀 大部分女15分鐘內都高潮完，乾埋，冇水會越插越痛

分享吓教學

條女鍾意瞓係上面磨我，但唔係用c點，而係用恥骨大大力咁壓落黎，但佢又話成個area都會高潮到
有無人試過

但點解佢高完一次就唔想繼續，話好攰

呢d係陰道定陰蒂高潮？

睇到都覺得慘，最好就換過個囉⋯⋯

同之前三個男朋友都冇試過g點高潮
但衣家呢個就有 所以都係要夾
有時女仔都要就下位置
或者試吓女上
我每次女上自己嚟都有
或而佢係上面隊我就少啲 唔係冇既 可能10次得2-3次咁
不過好彩男朋友都好樂意轉唔同姿勢
同埋大家傾下賽果真係好事

其實我都好明顯㗎 佢係咁問我點解唔理佢

我都覺

女上都只係磨到C咋

我都睇過，所以潮吹代表高潮依個概念其實係錯

會feel到佢特別熱 口噴熱氣
碌鳩會feel到陰道會收緊 一下一下咁樣收緊

點樣可以忍到咁耐唔射求指教，我平均都係10分鐘內就射，成日都驚餵唔飽條女雖然佢表面上無咩野，但係有次狀態大勇搞左30分鐘先射feel到對方都好滿足

專家話幾分鐘唔算係早洩喎

45分鐘 睇字都覺得痛

情緒高漲既氣氛通常十零分鐘就完結
連續郁十分鐘其實好攰
試過有次插極都未想試條女已經開始收水話痛轉方法幫我射

個閪都識做戲

其實就咁hi下佢粒豆
掃下個西口已經好濕
之後用條脷快速打圈
條女已經頂唔順叫我停話就快噴

佢碌鳩幾長幾粗先

我要高潮好多次先飽
15分鐘等於岩岩食左兩啖前菜你就趕我出餐廳咁

我都會咁！同有時頂得太入，當下係又痛又爽但之後嗰幾日會下腹痛。

而家男友入嗰陣，有時會諗起驚痛就緊張 下面收緊搞到仲衰左

屌
你地唔知咩係陰蒂？係出面粒豆呀
你抽插到佢要你喪插，不停出出入入
咁梗係入面高潮啦

有啲女仔係咁
一次就夠，冇得逼
你等佢慢慢慣左想要多啲先連續囉

我會用持久性condom。同埋技巧上要控制 慢慢插。

其實好多女人都係扮高潮滿足男人。

唔會啦好爽的

我地通常搞完望下鐘先發現搞左個半鐘以上

呢點其實我覺得係性教育嘅責任

性教育唔僅僅係傳授知識
更重要係建構社會常態(norm)
令到啲人知道 光明正大咁談論性 係 正常嘅、應該做嘅嘢，係社會上大多數人共享嘅常規
咁啲人先夠膽講（尤其是性呢啲咁私密嘅嘢）

如果唔係就會驚係自己衝出黎柒

會收緊 面紅

欲仙欲死

畀面你咋
定係想直接屌鳩你滿足唔到人啊？

持久已經用左，都係頂多幾分鐘同埋個套無哂feel，用開超薄condom

有時慢插容易中到個爽位我反而仲快射

其實你頂到佢膀胱就會好易急尿

停低抖一陣其實個效果不大，一埋返牙啲精好快又會谷返上黎

我做開瑜伽
半個鐘以上輕鬆

咁SEX真係佔你地生活好重要既一部份

前戲玩多啲lin同clit，輕力打圈/左右捽，玩到漲哂嘅時候用埋食指中指勾形咁撩陰道，你摸到有啲位凹凹凸凸就係g點 area，玩到條女震震地就差唔多成功

最緊要係探索下條女嘅敏感位

你ex渣姐，次次屌到女朋友呱呱叫，仲有時好似噴泉咁

link??

但夜晚搞到好攰

人人都唔同架
你問對方佢話係你就信啦
估黎冇意思

你有無試過搵男友以外嘅人滿足你
感覺上你地比較熱衷做呢樣野

你問下成人台班男人就知

真 中學到宜家都冇進步過
問佢又話唔知你舒服就得 舒服我打飛機都得啦 扑野係要交流個感覺啊
我屌佢嗰陣都知佢唔係咁享受 咁可以點

你會感覺到分別嫁麻
唔係表面話佢暖，係有一下就係會feel 到係暖到慶，明明係講緊過程入面既變化，比你講到咁單調

瀨屎？

震/緊到仆街呢d扮到
但你下次可以等佢高潮完
你抆返出來之後
趁佢唔覺意再係陰道口附近摸下
會feel到有律動跳跳下
就應該係真

齋手指都未必攰, 加埋條俐先攰...

左手磋lin頭, 右手指插, 再用條俐奶陰蒂... 奶到15分鐘就已經好攰...

所以有時好懶, 直接訓係度叫佢顏面騎乘...

以下係小弟小小個人心得, 岩用可以試下, 唔岩就當我自己分享經驗鳩up

其實想女友high, 最緊要千萬唔好大力捽或奶陰蒂, 陰蒂係好敏感, 太大力無feel 不突止仲會痛

相反, 想女友enjoy, 重點唔應該只停留係條罅同陰蒂度, 除左佢底褲後 (或者情趣少少可以向一邊拉開底褲), 唔好一次過攻頂, 要先由附近敏感位置著手, 先錫下大脾內側, 有時錫下肚臍, 然後由肚臍或大脾內側將條俐慢慢拖去條罅度, 再由條罅好輕力向上移到陰蒂位, 去到陰蒂位再輕力用舌尖點一點上下奶一奶, 然後輕力啜一啜... 同一時間兩隻手無野做既話可以向上伸, 幫佢係lin 頭打圈或耳背耳珠位輕輕力摸佢... 然後條俐可以開始係條罅度上下好似油漆動作咁移動

指插前記住剪指甲, 而且每次指插前一定要肯定入面係濕潤, 太乾既話可以繼續咀咀前戲做返上面動作, 佢ready 時你會feel 到佢d 水係條罅度好似鼻水咁流出黎

指插時一開始由一隻手指伸入先, 慢慢加多一隻至兩隻, 由慢速開始慢慢加快, 加速後要好似挖礦動作咁好似想撩d 野出黎既方法去插, 記住快唔等於大力, 由頭到尾都要以輕力為重, 手指公可以輕按陰蒂, 或可配合同時間個口幫佢奶佢陰蒂或同佢打騎輪, 記住唔好千遍一律, 手同俐要互相交替同周不時係咀, 耳背, 肚臍, 大脾內側同陰蒂之間游走...

次次都會幫佢奶到佢情不自禁咁輕力扯我頭髮, 服侍完佢(大約15分鐘至20分鐘), 佢都會主動叫我訓底然後幫我含到雪雪聲

切記切記: 一定要由慢加速, 一定要濕先好入, 同埋插插下一見血就要停, 見血可能手指甲尖整親佢陰道, 好易會發炎, 所以一定一定要勤剪指甲!

利申: 插既功夫好差 (可能我肥加少運動), 唯有盡量做好d 前戲等佢開心

希望以上幫到各位巴絲, 祝天天性福

青頭或者少經驗後入係秒射

我唔食青頭

你而家先解釋返前後嘅分別
唔該你睇返你第一個留言
你有講到咁詳細咩
你第一個純粹講濕同暖
而唔係講濕啲、暖啲呢啲有「變化」意味嘅形容

其實有個方法簡單好多 女既係之前飲多啲水
急住尿既時候感官就放大左咁 輕輕一下都勁有feel 又零技巧
缺點係忍唔到就

唔係比夠力就high架
家下互毆咩

唔好成日要人估自己鐘意啲乜

同佢講你嘅舒服可以令我更舒服

跳跳吓都可以係扮

抽插時最大忌只focus 係下面兩個性器官度....

隻手同個咀可以做既side action 都好影響到個feel, 仲有聲音都係, 係耳邊既倉促呼吸聲其實都可以令對方有感覺

一味大力就得既好明顯無由女既角度出發諗, 你做岩左後佢想快d 大力d 既話佢自然會同你咬耳仔講

長度唔太重要
粗同硬先係關鍵

男朋友幾大

yes. 左手加右手

啲女人成日怕醜唔講

如果你覺得佢係真 你會開心d
咁你就當係真啦

我知，所以講左句趁佢唔為意摸下
雖然有d gay，但個人覺得同男人射精跳果幾下幾似
要扮到果個跳動應該要練過先得
同就咁夾夾下真係唔一樣

借單問，狗仔式會肚痛係咪正常

會有少少
太入

真係得個啲 一入嚟已經入哂狀態享受。有啲人一入就知，仆街了。試過同一個EX搞，由頭都尾都係扮，攰撚到仆街

事前飲水呢招男女都有效

做果日之前幾個鐘飲多d 水都可以令體液多d 同稀d, d 前列線液同西水都無咁濃味同易濕d

重點係有口氣既男女士飲左水先搞可以辟一辟口氣

結論, 扑野前飲水百利而無一害

問多個問題，成日做做下推開我話太爽

爽會推走人架咩

同問, 我條女俾我後入時成日都話唔舒服

話我好似diu 緊佢屎眼咁 (我110%肯定無入錯窿)

可以放枝水係床邊中段休息飲下

你問返佢啦

可能真係屌錯

你有冇上彎

其實女仔高唔高潮 係同自身體質有關 其餘就係心理因素
除咗男仔搵啱地方 女仔要係差唔多到嘅時候比啲力夾下
同埋前戲好重要 要識得自己投入 唔好成日覺得係服侍男仔 男仔都唔好比壓力成日問點解你冇噴水呢個係體質問題

同埋大家都要有個好嘅心理準備 唔使覺得一定要每次做到高潮先係一個成就 sex理應係一件互動得黎又開心嘅事 就算今次未夠盡慶 咪下次囉 唔洗逼對方做到高潮為止/扮比對方睇自己已經高潮

互相配合 坦誠相對先係開心嘅sex 仲可以令到大家關係更美滿

youtube search深夜保健室
我睇左好多條 唔記得邊條

覺得不足就要提升技巧
只顧自己享受 vs 重視女方感受
做嘅嘢都唔同

無, 我碌鳩係下灣

扯到最恆, 可以打鼓都係龜頭向下

應該會絕種，邊有女肯同你生下一代

想問女仔
你地幾時學識咩叫高潮

問女友都佢自己都唔知

睇人 我女朋友俾我屌到上哂癮

扯盡得4cm 既話真係連J 都幾乎打唔到囉....得兩隻手指位既長度...帶dom 都帶唔到

如果條女好愛個男人想同佢生既話, 唯有做汁男打J打到臨射先放入去射....

主要靠捽豆

我女友同你一樣, 都係prefer 我慢慢黎, 寧願邊插邊打茄輪, 佢話佢會舒服d, 有次前戲幫佢指插到潮吹, 佢話唔鍾意個感覺, 太激, 叫我第日唔好咁做

可能有d 女天生唔鍾意高潮感掛...

如果條女high 到一日chur 3次以上而且連續幾日甚至一個月有20日都係到扑野
就一定唔係扮
果陣我覺得仲攰撚過番工

頂到d 腸

笑死我

佢想要都好呀, 到時係你揀做定唔做

佢性冷感唔想要先慘, 你只可以揀唔做或間硬同佢做(死魚)

唔介意既話可以留低contact

我會同你一齊探索真正性愛既高潮

其實條條女都唔同
有d女人係無法感受陰道高潮
我之前有個女友就係咁
我用手同口陰蒂幫佢來2至3次 先插射

唔係個個女人入面都敏感

身體構造呢 d 野人人唔同

有 d 人天生好難入面高潮

其實女人練收陰會易d陰道高潮
不過前題係對手頂得住收陰唔射

係愛你既話唔洗搞都濕左啦

Tg: hugo1991
我係藍字絲

試過有個ex好易射
我係唔敢夾唔敢高潮
因為我一黎佢就忍唔住

45計唔計埋前戲同休息？

留名學野

10個女人9個都未試過高潮

點樣會內高潮要推條J岀黎點解我好似冇感受過

其實實夾得多就慣
不過個個人體質唔同
我有個ex 練yoga練收音
夾到仲大力過用手練
第日會j痛

講到自己係處 但又講到自己好掂咁
假膠？

我地而家好少前戲
都係撩下撩下就黎
休息都係中間停一陣

冇練過既女仔會唔會識收陰（係咪姐係夾緊個閪？）

有啲人會咁
好大力夾然後推左條J出黎
但唔係人人會

我都想比較下，但又唔會搵第個，都唔知點比

唔撚知wo
不過以我所知好多女本身都唔識收
入面夾既程度可以係0同100既差距

男人邊有G點

有啲人真係唔得架
但我男朋友冇呢個問題
同埋唔會覺得我推佢出去

就咁用力夾only

絕對唔係， 但係有啲人唔好彩，遇著對面唔識做嘅，結婚好多年都冇試過真係爽

平時打多啲飛機

妹妹入面用力夾？樓上位師兄講到好正咁

咁姐係佢短

你講到我好想試下比女朋友夾

唔停既話，多一陣就應該潮吹

好似忍尿咁，用力夾就係

點解要係呢個po提呢個閪女人

都真係扮到好enjoy嗌到好淫咁但其實冇乜感覺，佢每次問我正唔正勁唔勁，咁梗係話正啦～

我ex高潮係會屌屌下原本可以入唒但係去到一半頂住左
要隔硬頂入去先入得番唒
好似爆門咁

叫個男人學下用手口
手幫女方cum先 之後插就for男方舒服同親密感

你地咁樣真係好慘
Sheshe表示每次座抵一定各自cum一兩次
女人溝通多d 男人學下手技 應該唔會唔得嘅 無理由咁樣落去

菊花好緊諗起都硬曬

唔好質疑女人扮高潮既能力

羨慕男朋友前戲超少

不過對住佢講淫野刺激下佢 佢會落力啲

即係好似你打飛機果時用力啲握緊條J咁卦

咁你等佢高潮完再入囉

我個人係插就冇 玩豆豆就有
我係咪好奇怪？

應該會啪斷

有心機做前戲會易好多
一黎就入 都唔知你要插幾耐我先開始有feel
到我有d感覺你又話要射啦

做完唔知自己做過d乜 你射完就爽到即刻瞓著
為左男人既面子 咪唯有交下戲

唔交戲我驚連嗰小小感覺都無得享受

好撚攰喎
變咗屌水

爆入去先爽

其實5分鐘未去到早洩掛
我覺得係心情同氣氛問題
我都係有時都會好快射 亦試過30 40分鐘以上都未射

係呀奶過 以為係男朋友糖尿

我都覺得係咁，最易分佢滿唔滿足就係你條女同你搞幾多次
唔係講緊你迫佢個d wor, 係佢自己有feel 或者好配合

唔通唔舒服仲會想成日搞咩

係呀，望落薄到

又薄又潤
係偏貴

好正常好普遍

條女都係咁講
話太耐會攰會乾
但我自己仲未夠喉
好難配合

小成點？

梗係唔係 心靈上滿足都夠

酸軟嘅盡頭係咪就係高潮？

條女肯玩菊花，頭5分鐘已經好想射

我有次坐左幾下就坐爆左佢勁有滿足感
佢平時都好耐

其實我個人一般般頂到好入既猛擊
但慣左會覺得幾爽
不過唔一定高潮

菊花都肯玩女士有感覺既咩

我都想知
屎眼有咩吸引

狗仔真係會屌死條女

有冇絲打同過短撚做都有高潮？即係10-12cm果啲

要高潮用手指都得架

媽咪話唔可以咁摸自己個胸同下面架好污糟

其實都唔算短喎....3-5cm就話姐
你估真係個個15cm咩

好奇 點解要扮
咩星座

睇字都覺得忙師兄一定係性愛大師

講咁耐都好似冇人提？
高潮有2個方法，一係捽陰蒂(尿道口)
一係中陰道入面g點
前者易好多，一開始感覺係
類似你沖涼花灑水力強洗下面嗰陣，唔小心fe到尿道口有少少急但又唔係要痾，繼續落去同一個位就啱
後者要天時地利人和先會有關心情+體位+佢jj形狀事
唔係長x大就一定易中

第一次見到連登有咁建設性既性愛post回覆

第一頁就有人提
而且樓主都話佢陰蒂高潮到係入面唔得
男友搵唔到G點
同埋嚴格黎講其實仲有A點係陰道較入

我自己嘅話係

咁係因為你未試過同我

雖然我星座撚，但關事咩？

佢都有出力出心既，玩咗成晚唔通同佢講：bb，其實我冇高潮過

男人自尊心好重要

sorry, 我剩係好快咁睇過，主要見大家講長闊高
個人唔鍾意手指，挖好耐'搵'其實唔舒服多過舒服
仲要'搵'唔中
反而我係同我老公先中過，通常啱體位+啱mood(可能特別high同充血之類原因) +啱時侯(危險期/m前) 先會中

真係會有頂到大腸咁嘅感覺(唔舒服多)

手指攰就用下臂力 下臂攰就用上臂力 唔會攰
後入都多女仔鐘意 不過會驚隻手指啪斷

你幾歲？同我試一次，就有比較，我都想知其他女係點

點解你調轉晒嚟講
唔成條入晒邊會爽...

呢個真 自己都嚇親

其實咁多人話條女成晚冇高潮
你地幫條女摔陰蒂高潮咪得唔一定要追求G點高潮

唔鍾意就唔鍾意㗎啦
可能佢拎假j插你菊花仲爽呢

Sor

做愛 同 愛都唔係單方面就得㗎
大家都互相幫助去搵出個問題根源 先可以長久

覺得有問題 唔講條友唔會知 你又要扮成世又唔爽何必呢

成日陰蒂好悶架... 抽插冇feel點搞 咪唯有扮囉

如果我feel到條女小穴好熱好濕 應該就真係爽
有無絲可以講我知岩唔岩

震哂咁係真定假？

係，我都唔明好似追求啲傳說咁
個個覺得自己係加藤鷹挖抗咁挖就會終有日挖到

震哂，成個人又好似放軟哂冇乜力咁

可能你太多幻想，講真我唔覺得g點同陰蒂高潮有大分別...

同一條女多幾次, 就會可以耐

應該死人先會凍

我講緊其他巴絲話成晚都冇料到要做戲果D

呢個好笑

有時會再熱啲 有啲人又會無咁熱

絲打咩年紀? 如果仲後生大把機會啦

理論上陰蒂係黎得快同high d
G點就持久d gentle d

我讀U時同條女半同居又係咁

可以事後同佢講返
好似硬係爭少少咁，然後研究下點會舒服啲

其實有啲嘢可以fake, 有啲fake唔到...
但你咁問得又應該真係代表條女冇高潮... 你真係想知？

點會凍

你做運動個口同鼻窿都會熱啲㗎

事實上係一夾就好難忍
利申好鐘意比人夾, 但好少女識

係有少少分別，但其實整體嚟講分別唔大

推左出黎有推左出黎既好, 會冇咁易射
再入過唧

其實我唔明點解呢個post講到得陰蒂高潮同G點高潮咁
G點其實多數要用手指刺激會易啲（近入口位）
但內高潮其實好多時唔係G點
而係更入既地方
G點其實肯前戲既話唔難得
但我諗好多女仔話冇試過性交時內高潮都唔係指G點

真係少女識？好似忍尿咁咋喎
其實唔夾自己都冇咁爽㗎喎

bb，其實我想玩sm但你太溫柔，下次S d對我好冇

咁樣？

唔係個個女仔識夾
有既要珍惜

唔太關事
係爽但唔=高潮

有時軟左硬唔返架

你有明確咁表達你想要咩其實仲好

我啲gay frd話要㗎
預早痾晒出嚟，洗下
同埋只要嗰期啲大便軟身，就好易玩到張床有屎

唔同feel的
同埋可能佢扑緊果時高潮唔到覺得未夠爽
要再專登用手捽豆豆

暗示過，佢都明，但始終溫柔

我想要床上野獸，床下溫柔

唔做姐
唔會唔識

男方插嗰陣隻手唔得閒捽？
又不如試下佢插，自己捽

應該係少女知道要咁做或者識得幾時咁做條仔會爽

緊係扑緊嗰陣喺佢耳邊講：大力啲~~~
咁

你係想咁？
想既話可以講呀
我成日叫我男友強姦我

講真自己仲咁後生真係會想試下唔同野
但咁樣好似好渣

有點嘔

都好 起碼都有爽

佢碌鳩好幼少？

啱呀 明明仲有A點

有啲男仔唔識或者驚整痛你
你要引導下佢

已經分咗，下個男朋友試下

聽過太多故仔

我見佢都震得幾自然，應該唔係自己控制到嗰隻震
應該唔係fake掛佢本身又唔似係啲會扮嘢會fake嘅人

震好易扮唔係指標

唔係

可能係佢哋唔肯/唔識

我男朋友都係S唔起
有時我S返佢

信就信啦
唔好質疑
一段關係係需要信任

試下同佢講下想佢頂邊？不過佢咁有“自信” 你都係辛苦㗎喇

如果下個唔識你可以教下佢呀
其實性呢樣野同其他野一樣好需要溝通

絲打可以考慮下同男友玩BDSM

多啲溝通好啲
呢個post好似好多後生仔女都唔敢講自己想點

襯後生試多少少嘢囉

佢唔係好識又驚整痛我
我會叫佢捉實我手同打我patpat
同埋話我淫之類

呢樣真係要教
女人夾其實自己都爽好多

男人老狗cc縮縮

唔嗌佢停就試到㗎啦

絲打係好女友

有啲男仔會驚整痛女朋友
同埋本身唔係霸氣型

男嘅都有責任 睇個心態係自己爽定兩邊一齊 最忌有自信

多溝通
有冇諗過用下玩具

我男朋友都好好

有時要引佢s你 太有安全感就冇乜mood s

佢s我唔會high所以唔逼佢

女仔幫人深喉自己高潮？

男朋友話之前d ex就算無高潮都會俾佢屌到腳軟，得我咁捱得。。。

分手啦

最大功用係男人自己爽

好耐以前睇過外國人話自己G點係喉嚨

男人都係吹水動物

又係絲打你 經常喺感情台出沒

你自己試過未？
會聯想到窒息性愛

前戲最重要

其實係咪女上等女方搵個啱嘅角度/磨會好啲？

係呀無聊冇野做丫嘛

開大個冷氣

我會想嘔

我唔識女上令自己高潮
其他體位就好易

梗係唔係啦，所謂既技術係令人投入既手法同環境，碌野抽插就個個都差唔多技術。

如果得既，就算分晒心睇書都可以高潮（N年前某個外國人搵十幾條女做既實驗）

當年讀bio學到陰蒂有好多神經細胞，仲敏感過陰道，個陣已經諗：抽插有咩用

等於你打飛機唔會淨係捽自己龜頭
但你龜頭係敏感過條野

咁真高潮係點

其實係，大學ocamp個陣明明好中意講夜話，逼啲新人報status，但當有人好唔尷尬咁share同性有關嘅野，反而會俾人唱佢

點解會同你講

又一件青頭

有幾次事前已經屙咗尿，摷到好急尿 應該就潮吹，但又噴唔出 應該點

咩鳩型最好
左灣撚係咪玩撚完完

你痾哂啲尿咪無野噴出黎

飲多啲水會令到無咁大陣味，同埋係透明
你都唔想噴出黎比條仔見到成篤尿咁架

手指後入即係點

我最fit嗰陣最耐3個鐘 平均個𡃁鐘 但依家好肥完全唔掂

多謝絲打解答 我諗佢唔會慣架啦

成日要一次就夠皮

3個鐘係射唔出？

同我條女講嘅嘢一樣 嚇到我鳩都縮埋

有時真係多會攰，嚟一兩次乜都夠皮

我兩至三次 ex都嚟好多次 青春
嗰時乜都唔識無技巧可言 完全係運動開fit先可以不停咁嚟 後來佢成日擒我擒到怕怕 依家只係想操返以前咁fit 再加埋技巧咁囡囡就開心

諉過於人垃撚圾

我完全唔夠

小朋友你幾歲？

你識以上嘅嘢你經驗比佢多呀，其實呢啲嘢你呃我我呃你好易過，何必一定要尋根究底? 你愛佢佢愛你咪得囉

J = 手，即係你平時將隻手當J用

小朋友，出返去好冇

條女趴喺度 你手掌向下咁入佢

男朋友勁少做前戲 成日直接禁我個頭落去幫佢含再乾入
含到佢就射插一陣就完事啦完全唔滿足

icic 無諗過有呢個姿勢

我一年前都以為永遠都唔會試到陰道高潮既感覺, 但係有一次試過M就完果陣女上左男朋友, 用盡左男朋友既長度終於磨到G點, 試到第一次陰道高潮
個感覺好似有嚿烏雲係我面前化開左咁, 好正, 同平時自己黎既爽法唔同
自此之後我就好enjoy比男朋友抽插 (同埋女上, 不過我好懶唔想自己郁)

又好似幾啱

如果樓主比個機會我，一定令到你騰雲駕霧，欲仙欲死，七孔流血

我會，所以真係唔太鍾意做 好多時都係交戲

睇嚟巴打你中文有5**

嘩清邊個遇著你真係爽

3個鐘都射唔出去睇下醫生好啲

點開發嫁我又要！！！
G點唔係好出嫁咩？
咁係之後插仲會唔會嚟？

唔一定，人有好多種
即如上面講，有啲女只係有陰蒂高潮
都算高潮

如果樓主既沒有陰蒂高潮
也沒有陰道高潮
正路才會搵埋G點
而佢本人都未搵到~
咁就惟有搵專業人士

2-3次 back to back 嗰時好忍得

即係3個鐘搞2-3次？
我地講緊一次幾耐喎

講屎尿屁會正常過講性

左彎你咪擰佢去左邊較剪體位
咁咪剛剛好頂到

以為total添

你係女人定我係女人
唔插晒入去都high都講得出，講到入啲冇神經咁
成條陰道設計就係預你頂到最入射，咁先大機會有下一代
唔入晒先爽，人類人口少好多喇

咩9淺1深用嚟呃青頭仔就得
講到尾係為咗等啲男人唔好個女人未撻著就咁快射咋

this?

屌你男人射完都聖人mode la

on9

大把女人捽碟diy都剩半枝假鳩係出面
使唔使畀啲番番編號你參考下？
幾種型式高潮就要否定其他？

av當真？

我講緊9淺1深呢樣，講緊你話嗰9淺女人會high啲呀青頭仔，叫我睇av

頂到個肺， 俗稱頂你個肺

女人最深刻係第一個
定最舒服果個

Yes 聽男友講係貴啲，但係個feel值依個價

以為d女會高潮好多次

咩係A點

通常陰蒂高潮係高潮完會仲想要，陰道高潮就會有夠皮嘅感覺，多嘅話會好攰

我平均都30分鐘左右，要睇果日夠唔夠訓
通常一個姿勢都玩5-10分鐘，中間會叫佢女上比我抖抖
有時會玩到開心得濟變左自己無哂力衝刺射出黎

可能都係睇體質
我係要好多次
但有啲女仔黎完就唔想繼續

研究下

嘩

講真我之前做左廿幾三十年人都唔知呢啲
係有條仔同我講
仲要話我入面兩點好近所以好易連續高潮

態度正確

真咩？震我明。指插潮吹前會勁緊壓住手應該扮唔到。平時叫佢收陰都係輕輕力壓一下咁

應該唔會架喎
點磨到c

前後搖磨到豆豆卦

bob叔?對奶閪咁有研究 感謝巴打分享

其實你有冇入過菊花

定係以為條條女都拎黑人咁大既J去玩

人地討論到興致勃勃，唔好硬將自己想法加去人地度好冇，咁樣樣好 piss off

講真，少經驗唔怪你，但希望識做人D，你走啦

好心你啦！唔係你個type當錯

怕熱的人係錯，定怕冷的人係錯？
外向性格的人係錯，定內向性格的人係錯？
陰唇厚係錯？定陰唇薄係錯？

就算diy的av
入晒成枝假鳩和只係入半條都有
沒有對錯之分

失禁

通常佢摸到我少濕 就會照入
所以基本上係我無水先會有少少前戲

有同佢講過 佢話佢唔太識做前戲

我唔明屎尿屁同性呢啲話題有咩需要避忌？就算同朋友聚會，我諗起有值得討論嘅位都會拎出嚟講，我啲朋友、屋企人都唔會覺得唔應該 只係性會involve埋另一半，所以會講少啲。

e.g. 呢排戴口罩返工飲少咗水痾少咗尿，啲尿仲好深色
做大腸息肉檢查要留啲屎喺雪櫃一晚
女仔m到會放多咗屁，痾啲屎都臭啲

呢啲都係日常生活嘅一部份，光明正大咁談論又有咩問題？

諗起都痛
你捉住佢隻手啦
再唔係....玩搽cream/雪糕囉
我都想玩好耐

搽係某啲位
再叫佢食晒佢

咁要點做先正

傳教士會唔會唔舒服/邊啲體位唔舒服

但唔係成個內壁都係敏感？

點解一定要頂上面個位

好過有D西口西面連假口供都唔肯比

D港女唔篤住手機問你得未已經好比面

真, 有女仔FD連陰道同尿道都唔識分

上面係g點

咁咪打橫條女

點解要扮 好憎女人係度假叫

有諗過呀
佢都肯奶不過係真係好乾先會

個男人唔得/冇乜feel 跟著又搞到好攰
又要顧個男人面子等佢唔好唔開心
咁咪要扮下野囉
因為事實上係真係唔係av睇落咁舒服
可能有啲女仔真係好好feel 有啲唔係咁

唔扮就係死魚嫁啦

咁你前戲幫佢做咩先？

佢唔鍾意人幫佢含
所以都係摸下同對住佢講下淫野咁

除左含......都有其他野嘅

至愛死魚蒙眼後入 好過鳩叫

其實你真係分到真假咩？
Av果啲你覺得真定假？

Av應該全部都假？我直接覺得好少扑野會舒服到叫 用手/玩具反而會

佢連c點都吸唔識整 次次都得佢爽

唔係卦
叫好基本姐

唔係唔識既
係冇諗過要幫你姐

I know that feel sis

想請教
可以點做令佢更加興奮

同男友已經搞左N次
無一次高潮
次次都係搞完之後我自己再偷偷地diy
不過我又無咩野，佢開心就好

咁如果傳教士式係咪相對直撚會冇咁舒服

因為條撚走咗去咗邊

下下打橫咩 同埋有啲人打側瞓會唔舒服

最想知係傳教士係咪會相對直撚冇feel因為條撚會走咗去咗邊

咩高潮都未試過好想試下～
唔知自己係咪性冷感
摸自己嘅C點係無咩特別嘅感覺
所以想問下用陰蒂吸啜器係咪好易高潮到?

男朋友試過用口幫左我一陣
但我無咩感覺
佢叫我探索下自己身體
再教返佢
求指點！

有冇睇過av?試下搵啲片睇下咩類型會引起你性慾
驚睇片太假或尷尬試下睇文字先都得
睇到覺得有感覺先慢慢摸下自己敏感既地方
唔洗一黎就下面
由頸慢慢摸落胸、掃粒lin
自己摸係冇人地摸咁敏感，要慢慢黎，如果有玩具可以用玩具幫
去到下面可以掃下大髀內側先，feel到中間有啲感覺同開始少少濕先掃下門口
陰蒂要發漲左（好似男人起左機咁）先會有feel
平時就咁摸落去係冇乜（尤其自己摸自己）
如果你唔怕醜可以放塊鏡係前面望下呢個時候粒豆豆係咩狀態（紅同漲）
可以濕少少口水慢慢摸佢
唔夠就自己揸埋波，應該會有啲感覺既
玩左出面先，一般女仔都易有高潮
入面就人地幫會易啲

咁樣個男人會有壓力 下次會仲難控制仲快射 然後你更唔滿足

4cm都叫巴打？

我之前有個女朋友會同自己d女仔fd講 話我好勁 話我回復得好快 同埋肯幫佢奶 好舒服
之後佢有個女仔fd係ig撩我講野
我ex本身都成日同我講果條女好淫 成日搵sp
但果陣唔敢去馬 冇咩點覆佢
驚比條女知

利申 會做好多前戲 成日做成個鐘前戲再搞30分鐘都會（帶套）
同過咁多女扑野都會玩到佢地係咁流d白色好似精咁既分泌物出黎 搞到我成日以為射左係入面或者個套穿左

依家唔玩唔通等老咗先玩咩

你幾可聽過有人話男人多經驗係臭雞？

後生一玩開就會玩到老

係碌鳩既分別定係個人d技巧既分別

放鬆d個人會耐d
要識得去到咁上下抽離下個思想 諗下其他野
可以試下合埋眼唔好望住條女

我諗只係99%男人都係控制唔到唔射姐

柒頭以為自己好勁呀 扮㗎咋

唔關事下話, 有好多技巧喎, 我之前搞過一個三十年都冇噴過水嘅, 佢以為 啲片人哋噴係假嘅，跟住同我搞先有

我作為男人覺得講係ok既
不過唔好因為你未飽但係佢又射左而嬲鳩左佢
你發佢脾氣既話 佢下次成日仍住唔好咁快射 反而仲會快左
射唔射呢樣野好難主動控制

個問題咁deep
咁要睇下對方係咪都係咁諗
如果雙方都覺得拍拖係為左襯後生玩多d既 咁就大家講明 然後咁上下咪協議分手 但係依家呢個年代黎講又何必為左搞野而夾硬同對方拍拖
如果對方係諗住同你認真拍拖 將來結婚既話 你咁做就會比人覺得渣
仲有如果係玩既 就唔好擺咁多感情落去 唔好對對方有太多期望 唔係到頭來你玩番自己
原理就好似你租得樓都預左有日會搬 正常人都唔會用自己錢哂心機去裝修呢間租番黎既屋咁

點解連呢度都要見到SLUT

對方真係有同我諗將來 而我而家就係放左好多感情落去
我唔係唔鐘意對方 只係我仲好後生 好奇心好大 覺得自己根本未開始玩就咁完咗

又或者玩玩下就已經玩到冇哂本錢上岸認真拍拖結婚
後生想玩果時 玩就係生活態度
開始想定落黎果時 玩就成為左掩飾搵唔到岩既人定落黎既藉口
同性相吸 玩左咁多年 果個人既氣集圈子多數都只係會吸引到玩世不恭既人

呢個世界有好多野都唔到你揀既
上年今年入u既人冇得玩o camp
今年grad既人冇得去grad trip
番左intern冇得放暑假
想要穩定關係冇得玩
再講你都只係冇得玩男女關係 但係多左好多只有穩定關係先有得玩既野
病左有人關心你 唔開心有人陪你 有事有人保你
仲有就係唔知你依家既人生忙唔忙啦 忙起上黎你就連識多個人都唔想 唔洗講再用時間發展d咩關係出黎 除非你樣靚身材正去玩即食果d 然後又行運超人咁一直冇手尾跟啦
總之有得有失 睇下咩野對你重要d 自己衡量個代價值唔值得你去犧牲

前者

Ｇ點再入少少

人地要自然反應呀屌

我屌

咁一路做應該講咩岩聽？

好舒服呀
係呀 係咁喇
繼續

整整下可能會wang

佢碌鳩向下？

C點對比起龜頭敏感好多

以生理學上黎講，人類胚胎，性器係頭一段時間係一樣。
龜頭同陰蒂係發育前係同一組織黎。但陰蒂嘅神經末梢比起龜頭高好多倍，如果好似男人咁捽自己龜頭嘅方式對陰蒂，女人會覺得唔舒服

所以女人要爽係唔可以係咁捽C點，只能輕輕愛撫。所以女上位騎馬式咁磨佢地會爽啲，因為磨到粒豆豆，又唔會太集中令到佢地唔舒服

陰蒂呀，係出面

可摸以講下你係點扮...

前戲唔夠？

用手或用口 黎左一次之後先放入去，佢會開心好多 感覺大好多 聽聲就聽到。個人經驗 基本上都實有高潮（當然都關體質事）, 人生留留長 同另一半反映下。

陰蒂 即係出面粒豆豆

打機識 一齊左好耐啦

唔係呀 係一齊打左好耐 之後先出嚟見過一次面
然後過左好一段時間先再一齊

同請教
自己伸入去摸到鞋鞋地既野
但係了佢無咩舒服感覺咋喎
禁佢既話只會急尿
點搞

會用c點高潮到都好啊

咁條野上翹係咪一插就中

有用口同c點都好啦

咁正

做愛梗係出汗架啦
震可以自己震既姐

絲打男友唔肯？

你睇#715

有事想請教下
有時黎m 無得搞野 就會幫男朋友口爆 但個問題係成日都要含勁耐都唔出
係含到口都痺無哂感覺咁
通常一開始慢慢含 含到咁上下就會奶下袋底咁 跟住就開始含得快 有時含到咁上下覺得攰就開始手加口一齊黎
有時真係含到無力 我就訓底佢就塞條J埋黎我把口自己郁
其實係咪我含個技巧唔多掂先會咁 定係係佢問題

唔係 好貼向上呀

所以我好憎同女人搞野，咁開心嘅野都要扮撚曬野，屌！

咁巴打事前會唔會灌腸個啲？
有咩事前準備功夫
有無試過屌出屎

身同感受留得住佢個心都要留埋個人
其實唔係話好舒服，不過見佢爽射得出就夠

得4cm嘅巴打有冇考慮去睇醫生

pin this la diu

陰功啱啱問我男朋友咩叫c點咩叫g點，佢答到我
但我完全唔知咩嚟
我係咪女人嚟㗎屌。

咁你識到個了解女人身體既男人都好幸福架喇

係真係唔同

終於追曬

我明
同男朋友兩年幾，基本上都係扮，實質一次高潮都無
佢每次都用同一個姿勢，試過一次女上，我先第一次feel到高潮嘅感覺，但佢好快就軟左之後每次嘗試轉姿勢都唔得
我本身好注重性，同佢性生活唔協調搞到段關系好似差咁啲嘢咁
但太愛佢 所以唯有繼續扮落去

都係費事你無面啫
咁憎咪試下同男人搞囉

假㗎

我都feel到條女震哂同緊 但係佢係都話冇高潮 咩玩法

可能佢唔識分？

應該唔係

咁如果佢試過
叫佢guide你點令佢舒服啲